有無人記得M記好耐之前有點歌機

好似係咁樣
一次好似要2蚊

不過未玩過

細個個陣零用錢咁就玩哂

M記無印象

Ok定七仔記得有排有得點歌

唔講都唔記得 黃大仙中心都有架

Twins年代產物

以前樓下麥記仲有得捐黎捐去tim
係到爬黎爬去 又有mini sir滑梯
個陣唔記得讀緊幼稚園定小學

有, 細個係荃灣川龍街果間見過

有星之卡比玩

廿年前左右? 7仔都有

細個成日去元朗教育路嗰間M記, 成班細路係嗰個位玩暴龍機/Gameboy

唔記得龍翔定黃大仙中心嗰間有得打機
有隻好似係賽船

以前長康都有

哇十幾年前啦喎
唔講真係唔記得

以前七仔有

藍田匯景個間

玩過，元朗大棠路嗰間之前有

慈雲山麥當勞

幾年前美居仲有一部係度

以前始創對面個間有 成日去點歌

有得點兒歌

以前怡和街果間好似有？

官塘舊m記

禁制轉碟好